<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Nimilou</string>
    <string name="onboarding_page1_title">Bienvenue sur Nimilou</string>
    <string name="onboarding_page1_desc">Bienvenue sur Nimilou. Cette application vous permet de lire des histoires audio. Elle accepte les format d\'histoire interactifs du type de Telmi, qui permet de naviguer dans les histoire avec simplicité.</string>
    <string name="onboarding_page2_title">Ajout des packs d\'histoire</string>
    <string name="onboarding_page2_desc">Pour utiliser l\'application vous devez vous rapprocher d\'une communauté qui vous permettra de trouver des packs d\'histoire a ajouter a l\'application. Les listing de packs au format Telmi peuvent être ajouté depuis la page de configuration dans l\'onglet \"Sources de Packs\". Quelques liens vers des communautées:</string>
    <string-array name="onboarding_page2_links">
        <item>https://monurl.ca/lunii.creations</item>
    </string-array>
    <string name="onboarding_page3_title">Ajout des histoires</string>
    <string name="onboarding_page3_desc">Ensuite, vous pourrez télécharger des packs puis les ajouter dans l\'application depuis le bouton \"+\" depuis l\'onglet Pack. Les packs doivent être au format ZIP</string>
    <string name="please_add_pack_in_settings_menu">Merci d\'ajouter des packs dans les paramètres</string>
    <string name="settings">Paramètres</string>
    <string name="please_add_pack">Merci d\'ajouter des packs</string>
    <string name="no_pack_in_source_or_bad_source">Pas de packs dans la source ou mauvaise source</string>
    <string name="ajout_d_une_liste_de_pack">Ajout d\'une liste de pack</string>
    <string name="disclaimer_title">Avertissement :</string>
    <string name="disclaimer_content">L\'application que vous utilisez permet d\'accéder à des histoires audio. Nous vous rappelons que vous êtes seul responsable de vérifier l\'origine et la validité des sources des histoires que vous téléchargez, partagez ou écoutez via cette application. Assurez-vous que les contenus sont libres de droits d\'auteur ou que vous avez obtenu les autorisations nécessaires pour les utiliser. L\'application ne saurait être tenue responsable en cas de non-respect des droits d\'auteur ou de toute violation de la propriété intellectuelle.</string>
</resources>